215459
3208
Mình mua sách cho cháu của mình đọc, bé kêu không hiểu gì hết. Mình ban đầu nghĩ bé đọc tiếng Anh không hiểu nên kêu bé xem đối chiếu phần tiếng Việt, bé vẫn….không hiểu. Tới lúc mình đọc lại thì thấy:
+Phần tiếng Việt thiếu chăm chút, có nhiều đoạn đọc lủng cũng, lung tung đúng là không hiểu gì thật, phải đọc thêm một lúc mới suy luận ra được rốt cuộc đang nói về ai, cái gì.
+Nhiều lỗi sai trong phần tiếng Anh, đặc biệt là chữ "countryside" mà lại dịch là "vương quốc".
Rất mong NXB kiểm duyệt sản phẩm kỹ càng hơn trước khi phát hành rộng rãi.
2
19869
2015-06-26 13:13:06
--------------------------
